點解尋日「又」拉左200幾個

其實上星期都拉左200幾個
尋手又200幾

尋日理應係和理非大集會，有晒不反對都搞成咁

除左一直屌班狗無撚恥之外
其實係咪我地都應該檢討下戰術
咁樣送頭落去唔係辦法

我個人覺得真係唔好再搞港島
太易被圍死
班狗而家擺明有心一直大拘捕你，嚇到你唔敢再出

其實可以諗下搞返當時每星期都去光復唔同地區既十八區大遊行

一黎可以將關注度拉返去18區街坊
二黎令d狗無咁容易係一個佢地熟悉既地形部署

因為真街坊